漢字真係好深奧

全部都係人

磊

众

石頭真係幾深奧

石字都深？

樓主係咪話石頭出糧個條友

邊夠你用石頭出糧咁深奧呀